突發 歐盟總部有職員確診肺炎

NEW: First case of coronavirus at the EU offices in Brussels; the European Defense Agency has canceled all of its meetings until March 13 - EURACTIV

沒事~可防可控

到底大家撐唔撐港台

歐盟官員透露，在布魯塞爾辦事處內，有一名工作人員對新型冠狀病毒測試呈陽性。

歐盟證實，這名官員是一名男性，在歐洲防務局工作，最近曾經到過意大利。

睇死佢地都仲未識戴口罩...

幾時到WHO

快d傳比埋個力架

痰得suck 使唔使隔離先？

手足

記得畀link

等睇中国封關唔畀歐洲人入境

跟手中国駐歐大使館同世支話防止歐洲新冠肺炎傳入

唔關中共事

一個嚮瑞士 一個嚮比利時？

幾時到譚德塞條L樣

唔好掛住食花生

依個時候去煲大強國威脅論，簡直係核彈，千其唔好咁做，班歐洲人實會憎死強國

而家有傳係強國國家實驗室製造出來的病毒🦠

當年成吉思汗攻打歐洲都係製造瘟疫，殺死咗過千萬歐洲人口

利申：本人愛國愛港

GOALLLLLL

去過意大利就奶嘢 情況同當初武漢一模一樣
如果大規模檢測就現曬形

UPDATE: Second case of coronavirus found at EU offices in Brussels, according to AFP